[求助]懷疑同事暗戀我...又或者其實係我暗戀緊佢?

人工低工時長包食宿
咩工就唔好問啦
學到好多野但就要同另一個同事成日一齊瞓
咁叫佢Y啦
一開始同Y唔係好熟 佢望落去蠢蠢地,又冇咩共通話題
做野者,又唔係做人世,是但啦

第一晚一齊瞓簡直地獄,我feel到我同Y都全身僵硬 大家都好難瞓著,
點解會得一張床架
阿頭叫我lead Y做野,因為佢0經驗 0經驗都請

過左幾日開始熟,傾開運動原來Y有玩開BJJ,難怪個BODY操得咁勁 不過我都唔輸蝕
我唔知佢係特登定點,成日都有意無意有身體接觸 埋到頭撞頭咁,瞓覺果時伸晒手手腳腳過黎 咁我緊係推開佢啦"屌你咩
彈撚開啦 " 推推下慣左就冇再推...

其實呢度都只係一兩個星期的事,
呢排Y要遠征打比賽請左一星期假
期間係音訊全無
恐怖嘅係...我發現...............走左兩日我已經開始掛住Y

This

臭鴨